<resources>
    <string name="app_name">skripsiricky</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string-array name="Hasil">
        <item>Kutu Kapas</item>
        <item>Spider Mite</item>
        <item>Black Spot</item>
        <item>Busuk Fusarium</item>
        <item>Busuk Daun</item>
    </string-array>

    <string-array name="CF1">
        <item>Sangat Baik 80%</item>
        <item>Baik 60%</item>
        <item>Normal 50%</item>
        <item>Tidak Baik 40%</item>
        <item>Sangat Tidak Baik 20%</item>
    </string-array>
    
    <string name="kutu_kapas">
            Ada beberapa cara menangani penyakit ini yaitu manual dan sistematis, untuk manual bisa
            dilakukan dengan menyemprotkan air bertekanan tinggii. Jika cara ini tidak berhasil
            lakukan cara sistematis dengan menyemprokan insektisida dengan dosis sesuai yang tertera
            pada kemasan. Untuk pencegahan bisa dengan memindahkan tanaman sesekalli ke tempat yang
            mendapatkan cahaya matahari langsung, jika tanaman belum terlalu besar.
    </string>
    <string name="spider_mite">
            cara menyemprotkan cairan insektisida atau akarisida seperti Kelthene dan lainnya,
            untuk penggunaan disarankan untuk menyemprotkan cairan insektisida atau akarisida
            ini sesuai dengan dosis yang dianjurkan dan tertera pada kemasan masing masing produk.
    </string>
    <string name="black_spot">
            Atasi dengan memperbaiki sirkulasi udara sehingga dapat menurunkan
            kelembaban. Buang bagian tanaman yang terserang penyakit. Bila serangan
            sudah sangat hebat dapat disemprot dengan fungisida (dithane, benlate,
            atau vondozeb).
    </string>
    <string name="busuk_fusarium">
            buang bagian tanamanyang terserang. Lalu, oleskan penutup luka dan semprotkan
            fungisida untuk membuuh spora yang masih tertinggal. Hindari menggunakan pot
            atau media tanam lama karena bisa menyebabkan munculnya kembali penyakit ini.
            Pencegahan lainnya, pastikan media tanam porous dan hindari terlalu sering menyiram monstera.
    </string>
    <string name="busuk_daun">
            segera pisahkan tanaman yang terserang dari tanaman lain yang masih sehat. Lalu,
            semprotkan bakterisida dengan dosisi seperti pada tertera kemasan. Namun, jika
            tidak bisa ditangani dan tanaman akhirnya mati, segera musnahkan tanaman tersebut.
            Untuk media tanam dan pot jangan digunakan kembali karena kemungkinan bakteri masih
            berdiam di tempat tersebut.
    </string>


    <string-array name="ask_diagnosa">
        <item>Berapa Banyak Bintik Putih Pada Daun Monstera Adansonii ?</item>
        <item>Berapa banyak Bintik Putih Pada Batang Tanaman ?</item>
        <item>Berapa Banyak Telur Kutu Pada Bawah Daun Tanaman?</item>
        <item>Berapa Banyak Serat Kapas Terlihat Pada Tanama ?</item>
        <item>Berapa Banyak Kerusakan Yang  Terjadi Pada Daun ?</item>
        <item>Terlihat Telur Serangga Di Bawah Daun ?</item>
        <item>Seberapa Banyak Serangga kecil terlihat di tanaman ?</item>
        <item>Seberapa Banyak Daun tanaman Mengalami Kerusakan ?</item>
        <item>Seberapa Sering Daun Tanaman Rontok ?</item>
        <item>Seberapa Jauh Daun Mengalami Menguning ?</item>
        <item>Seberapa Banyak Daun Mengalami Kelayuan ?</item>
        <item>Seberapa Banyak Bercak Hitam Muncul Pada Tanaman ?</item>
        <item>Seberapa Sering Tanah Disiram ?</item>
        <item>Berapa Banyak Spora Jamur Terlihat Pada Tanaman ?</item>
        <item>Seberapa Parah Batang Tanaman Terlihat Mengering ?</item>
        <item>Seberapa Parah Daun Mengalami Tingkat Kebusukan ?</item>
        <item>Aapakah Daun Sering Mengeluarkan Lendir ?</item>
        <item>Apakah Daun atau Batang Tanaman Terlihat Hancur ?</item>
        <item>Seberapa Sering Tanaman Mengeluarkan Bau Tak Sedap ?</item>
        <item>Seberapa Parah Daun Mengering ?</item>

    </string-array>
    </resources>